湯家驊驚總辭， 依家 我買一個都唔敢DQ。 Let's see.

湯家驊驚總辭，
依家 我買一個都唔敢DQ。

Let's see.

啱啱喺雷霆881聽湯家驊講。

支持一DQ就全體總辭以示抗議

如果係
DQ一個睇下佢哋咩反應仲過癮

再拉布先dq 會點

成功爭取只DQ 一件

到時睇泛民解釋點解留低仲過癮

吓

DQ泛民草案曝光 人大定「愛國者標準」

點解驚總辭 ?

議會只淨一種聲音 唔係共狗黨最想要既咩 ?

根本Keep 住20個dead body 係最好
得閒放下水俾佢地
等佢圩自high 下

成班太監出黎揣測聖意

支持DQ, 重要加碼，食屎啦犯民

政治呢啲唔係我地掂嘅

胡志偉依家喺881講緊DQ 任何一個都會總辭。

uncle eleven

可能係面子問題
佢同外間講香港有民主，我無影響佢，而家DQ好明顯同所講嘅唔同？
當初又係你比人入去，幾個月後你話DQ，食相好難睇？
如果真係為咗試水溫，而家淥死咗李大導佢哋，試完咪收手？

去到呢個位我唔覺有幾在乎外國觀感

面對極權，我地要留守到最後一刻！！！
虛構台詞

驚閪咩 咁大個國家驚一個反對派

啱先加左4個,你咪DQ
我睇死某D人縮硬

應該會照行

唔dq畀你掛名,然後搵曱甴砌你生豬肉,一早唔肯走,依家留低畀港共玩

大家睇下呢次梁振英仲敢唔敢出嚟叫人總辭就知。

我買佢完全唔敢出聲。

Let's see.

其實似場戲，泛民仲覺我呢個食人政權仲可以有得威脅，總辭?人哋DQ你搵到叫正當理由，話你知，要正當化班建制垃圾。

你泛民唔夠人，布都拉唔到，支那共都要屈你阻住晒，咁都仲唔明白。而家走出嚟話DQ就總辭，係咪要柒埋第5、6次先夠?

如果我係泛民，唔理D唔DQ，只要支那共有動作想DQ，就即刻總辭，嚇柒佢哋啦，反而對家真係驚。

屌你老母，人哋話想DQ，你就想繼續同對定談判，仲有咩籌碼去同呢個食人政權傾?直接總辭打國際線，搵新出路啦，仲企係到口講講。

放風嚇下班友姐，應該唔會 DQ。

正如一百萬， 二百萬人和平遊行之後都無結果
勇武就多人支持。

如果未嘗試過一百萬， 二百萬和平遊行就無啦啦勇武，勇武邊得到咁多人心。

多謝勇武

多謝和勇不分

蟲泰呢

“未到門檻”

冇哂反對派 呢班狗仲有咩價值

鳥盡弓藏

好快烹走狗

中共會怕總辭？總辭左冇人阻住中共仲開心

驚總辭？
我聽錯定佢講錯呀

收買一個黃碧雲，兩個莫乃光，三個葉建源
之後其他人就會諗我同你總辭冇左份工做看更呀？
偽民主派會總辭？含撚啦
捐狗隆話要守護議會
攪壇大龍鳳捐狗隆
而家會肯因為4個總辭？
學omdb講囉
留低努力埋omdb果份就有

881啱唔啱訪問咗葉建源，大家可以聽下。

冇試過一次會俾佢威脅到，88 啦

兩害取其輕

泛民最後機會，唔DQ都總辭，加上道歉。

不過算啦，有diehard fans就得！

啱啱881新聞話張建宗話DQ議員未經證實，
開始放聲氣縮啦。

我估會DQ
中共做野係不留餘地, 時間會證明

請加速

係囉 恨不得你地快啲走

湯家驊籲民主派別總辭否則「返不到去」 張建宗：不想見立法會大改變

原文網址：

對於民主派表明，一旦有議員被褫奪資格，民主派立法會議員將集體總辭抗議，張建宗指，不想見到立法會好大改變及有很大爭拗，人大常委會希望議員履行職責，目的是大家攜手向前走。

原文網址：

要留啲人做戲，澳門都好似係咁

蟲泰要搵食, 不了,

黃藍是政見,好食是良知

共產黨依家擺明乜都唔撚怕啦
快啲DQ 啦

共狗向香港想要係民主假象，唔係澳門果隻真獨才。要繼續用假民主香港吸金。

梁君彥 都表態（上邊落order ？）

梁君彥指，香港面對疫情、經濟和民生問題，需要不同黨派攜手合力，回復初心，為社會做事。

原文網址：

湯家驊呼籲民主派不要總辭，否則「返不到去」，履行不到爭取民主的目的，對任何人都無益。

原文網址：

嗱～要聽呀爺話呀
不過唔好變大陸呀

你班含家產都知變左大陸有幾撚大獲呢

我而家最想聽梁振英點講

佢當初話要做咩1:99
而家咪可以兌現承諾囉

之後再欣賞下班泛粉點樣護航

犯民就算唔被DQ, 到應該自己走啦, 比人撚完一次仲唔夠?
比D 骨氣啦.

係我就DQ蟲泰唔會有事嘅，佢都唔係泛民，DQ左都冇人理

收皮啦販民 梁游嗰時應該就要總辭

我信黨媒01
北京預咗你總辭

中共好戇鳩,係都等埋支那登上場先做啦,係咪唔記得而家仲係共和黨執政

匪共最要面子
本來嚇吓你，而家就必須要做

如果現在我係大陸政府，個4件熱門我唔郁，反而dq蟲泰，睇你跟唔跟機

我驚係支支唔dq 4
只dq兩三件班撚樣又揾藉由瀨死

快撚啲啦

可以進取d
玩到dq3都大機會瀨死唔走

聽住先啦
一陣又話要睇民調

我賭100蚊最後會屈總辭係犯法同埋要佢地還番咁多年既人工

法庭仲會判律政司勝訴

國安法係萬金油
以我預測，你全體總辭係癱瘓立法會，犯國安法拉得

李大導幾條友join左勝利11人
支那面子問題要反制同拎班飯民岀火
同埋支支應該已經ff緊兩個月後牙祖上台之後既雄圖大計
點會收手

共產黨嚇不倒

下面D人想食人地D位
但上邊好明顯想要花瓶
即係下面D人作反

泛民係走嘅一早走咗啦，而家走同唔走都係柒，只會俾人話之前戀棧權位，留返喺議會咪又係俾保皇黨玩哂，你哋有反抗嘅能力同勇氣咩？月尾出糧就叻。一係就好似蟲泰咁擺明做狗，真小人都好過偽君子啦。

快啲DQ

其實係咪咁蠢，泛民咁講嘅話，我係中央咪話聆聽民意，唔會DQ，反正班友喺議會一啲用都無。。。唔DQ你咪為咗俾你喺到幫手扮有反對聲音。。。

分化緊班友咋
同佢地講想岀糧就乖乖地
無諗住辭完下次會入到閘

留幾隻反對派花瓶咪社會穩定，係要玩到咁盡

如果咁講，睇死留手派即刻唔敢拉

佢驚姐，大陸未驚過

係香港完全實施獨裁搵唔到錢

支那01寫到完全唔撚驚總辭wo

根本建制同泛民都係同一班人黎
如果佢地唔想條條例過
咪又係要靠泛民拉布做SHOW
依家冇左班戲子佢地都麻煩

明顯係宣佈新規例
但唔DQ住
然後一拉布就DQ

等你班人齋投反對票

冇左泛民班垃圾 , 建制呢班垃圾係中共眼中都係冇撚用 直接換晒d 大陸官黎做 咁建制同泛民兩班垃圾真冇晒利用價值 中共心諗 點解仲要用你班建制垃圾？

咁沖動? 做下民調先啦...聽下民意先...

一早就應該跟陳淑莊，朱Heidi果班走

你落實炒我 我先辭職 泛民議員

一係拉布一係總辭

你未辭DQ 曬 我炒你

本身比玩一年
無lala又dq
代表有重大政策要立會過而泛民想拖字訣過呢一年，西環心急所以出手

驚自己投共前嘅盟友失業？

唔覺得佢會驚，一件污兩件穢，國際又冇人郁到佢，香港人又冇人上街

泛民班垃圾自願做佈景版玩假民主嘛
唔係就即走啦

飯民已endose 左個議會
總辭有乜用

分分鐘話佢犯國安法
佢地又縮

食花生睇戲算

好心班人啦啦聲總辭

等政府獨腳戲

成日話監察政府，根本睇唔到output...
最大value就係拉布

係佢主人想要咋
下面隻旺財死左對手
無鬥狗睇 就變狗肉煲

狡兔死，走狗烹，飛鳥盡，良弓藏，敵國破，謀臣亡，飯民同土共嘅戲幾時完？

湯家驊執定行李去美國啦，拜登勝啦

認同都就嚟開拖仲理咩觀感

香港人最期望單一聲音既議會

一陣聽下泛民點解釋留低議會先

再次證明中共根本唔要面
國安法如是 dq如是

一日就DQ你

一日就玩完

縮？

樓主典型泛民思維

saw

than

有黨安法在前、甚至遠少少有反修例以至梁游例子在前
支那犯港仲會理香港人咩

都係果句，支那畜係極權，你想像到既佢都有，無期望就無失望，支共死香港先有機會得救，千奇唔好期望佢會輕手啲甚至自我改革

ok

過去一年睇到，中共港共係絕對唔會讓步，仲要一下去到盡向最壞方向加速，寧願攬炒都唔會縮。

Let's see

就算係驚都冇得翻轉頭 中共點都要焗跟牌

攬炒

讓條毛畀你就有

See jor

好多人都唔信

習近平只係一個識權鬥的白卡佬

房屋，財經台以一般人咁睇習近平
國安法
DQ 4

因為馬雲講一句話 停左螞蟻上市

大家睇下呢次梁振英仲敢唔敢出嚟叫人總辭就知。

真係唔敢出嚟叫人總辭

賭輸要切J架uncle

再睇下佢遲下會唔會學湯家驊一樣出嚟叫唔好總辭先 ？

輸到底褲都無

我買佢就算唔出嚟呼籲唔好總辭，
之後都會 blame 佢哋總辭.

Let's see.

十一哥你都係驚佢哋萬一真係走曬就輪到你咋嘛
唔駛講一大段嘢嘅我哋有嘅喺智慧點會唔明㗎啫

湯十一只係一個閒角